第427章 《刑事罪行(酷刑)條例》

酷刑
(1)公務人員或以公職身分行事的人，無論屬何國籍或公民身分，如在執行公務或本意是執行公務時，在香港或其他地方蓄意使他人受到劇烈疼痛或痛苦，即犯施行酷刑罪。

點解咁耐都未有人講？

推 維護香港法治

推

之前都打唔入
上國際法庭就有機

有冇人整合一下啲警察 係暴力鎮壓前同合犯過咩法例

其實有咩方法可以推到上去國際法庭 相信鍵戰做到野

講左五年

唔識
問下d律師議員

罪命一:妨礙司法公正

片段當中，該警務人員否定有緘默權
2:50-2:：59”差人查嘢咩有權唔答啊”

罪名二:襲擊罪Assault occasioning actual bodily harm
聯合國《執法人員使用武力和火器的基本原則》
Head shot 1:
Head shot2:

有冇人可以加下
同俾下意見
唔可以俾佢地走得甩！！！